{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036121",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 산머루펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 予約の際、基準人数に対する料金が適用され、追加人数がいる場合は追加料金を支払わなければなりません。 追加人数を含めて入室しなくても、追加料金が発生します。 ペットと一緒の場合は、ペットの同伴入室が可能な店舗でのみ予約できます。 付帯施設がある場合は追加料金がかかることもあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することもあります。 予約管理は若干の時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先されるポリシーを適用します。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 予約特典としては、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン客室、禁煙バーベキュー場、駐車可能なファミリー渓谷が隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約時に基準人数に対する料金が適用されますか？",
            "answer": "予約の際、基準人数に対する料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金は必要ですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は追加料金を支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "追加人数を含めずに入室しても、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "追加人数を含めて入室しなくても、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は、ペットの同伴入室が可能な店舗でのみ予約できます。"
        },
        {
            "question": "付帯施設には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合は追加料金がかかることもあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約時の情報と異なる場合がありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することもあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差があることがありますか？",
            "answer": "予約管理は若干の時間差によって誤差が生じることがあります。"
        },
        {
            "question": "重複した予約が発生した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "重複予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先されるポリシーを適用します。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としては、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン客室、禁煙バーベキュー場、駐車可能なファミリー渓谷が隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 441
    }
}